# 2.1. Системы контроля версий - Козлов Сергей Андреевич.

## Задание №1 - Создать и настроить репозиторий для дальнейшей работы на курсе.

По terraform/.gitignore будут игнорироватьcя:
- файлы во всех поддиректориях .terraform
- Во всех папках будут игнорироваться:
    - файлы по расширению: .tfstate, .tfvars, 
	- файлы, содержащие в имени '.tfstate.'
	- файлы, оканчивающиеся на '_override.tf', '_override.tf.json'
	- файлы с названиями crash.log, override.tf, override.tf.json, .terraformrc, terraform.rc